[扮工動物園] 風起了之星期五

立秋後係涼咗啲啲~~

星期四咋

咩事
香媽太心急星期五

香媽今日星期四咋

雖然我都想！

Joson

今日係涼左啲嘅 平時我行去搭車都濕哂

日日都想

唔開新post?

呀你閒時都會柒一次架喎

我嘅內心係星期五

我都想今日星期五

連續兩個星期五
開唔開心啊

aha姐

呢個好笑

係喎..我知星期四..唔知點解會開咗星期五

開心

Ahaaaaaaaaa

再開返啱

對唔字

多謝您~我哋有兩個星期五

早晨~~~
係咪用返呢個

唔好浪費之星期五
早啊蛋蛋

今日繼續用呢個嗎？

今日係最後一日啦 ,無offer就真係應該無offer.......除非佢做緊ref check同等緊批簽名

勃起了之星期五

環保人士

生命滿希望啊
今日一定有offer嘅
加油啦
我祝福你

蛋

欺文啲

謝謝...不過無都無計......照做,反正依家暫時都算HEA工可以有時間上連登

好眼訓

hi

唔緊要
我AEPO連interview都無

浮哥想轉工咩?
我諗住細公司存下經驗
變靚個CV先
我呢邊得個幾個人黎黎去去未又係呢個位

要轉啦
差唔多時間

留留早！

做多幾個月先啦
太快轉都寫唔到落CV

浮

平丼

老細唔係度
狂食零食先

我琴晚都幫個fd執CV!
執完兩版紙，屋企人話而家通常係一版紙的
又要再執過！

零食當早餐？

一版
夠位咩…

返左工先會做 ref check, 你做 HR 好得閑，做哂所有 candidate ref check

唔係，個口冇野做借
咸濕野

係
太長冇人睇
寫重點幾樣

個 CV 訂張卡片上去，HSBC Regional Head,，去到邊即請

每次返黎d人都唔同名

係囉！我就奇怪，咁咪好密質質~

射呀射 射她吧

咁兩板囉
清晰簡潔為主
唔好太密

佢話份份CV 都tailor made for 份工~ 要精簡

係
唔一定所有工程經驗同技能寫曬
睇你見咩工，太多未只係寫相關囉

地盤就綠卡
救生員就急救証書之類

我以為佢通常係選定有興趣請既target去check,即係有心請1st choice 查到有問題就轉2nd,現職僱主就等返工先再check

守門口係正確決定

裝返個轆先啦

丼!!!!!

唔會啦
confirm 左返工先 check

me 以前3~4頁
好在唔駛再整

唔是請之前check 咗先confirm?

寫學歷都唔夠喎

咁check 完發現有隱暪..唔啱, 唔想請...咁點? 叫人都係唔駛返?

我估會質問再炒如果係犯法報假人工.......但如果係工作表現比人bad mouthing應該就係睇實際情況再決定唔比過試用期......如果係講緊份人好老屎忽/公司錢管唔好比人炒而唔係離職講大話

咁我個情況等埋今日,如果無就應該無......即使一份野要批budget比幾個人簽名兩個星期咩都簽哂,除非個主管去左歐遊

俾人捉左去再陪訓
啲野又悶
個冷氣又凍

我公司可以搞成個月，有時真係好慢！
希望快啲有offer~~

有冷氣仲想點
著多件多套先啦

通常你面試果陣要簽名 confirm 自己報嘅嘢係真實
入職就做 ref check

屌，下午有兩個會

我而家仲冇咩好寫咁

高層

有野做咁好

今日一早做曬野
而家做看門口
等有野送黎
悶到我

你是咪我新 office 個新仔

咁多人搵工

[img]射你先得唔得 [/img]

如果我係新仔就好啦
就唔會怕凍啦

不過me 只係做過三個月HR...未試過 ref. check 人

返埋今日，之後連放3日

後生啲點都血氣方剛啲既

成兩個月

你就好啦
我聽日都要努力

加油啊你，幾時先有假

你好老咩
我而家老細同同事都係我阿爸阿媽級以上

你要我唔交更先得喎
等fd約我去街街

咁開心

正啊 3日都有booking

開到 6 點

你又知我老唔老
不過我都係怕凍
快啲食個飯
訓個靚覺先

又下雨了

在門後立佇那破傘子

沒有你,陰的天,極討厭?

old school左.......以為係藍雨的詞

下雨天了怎麼辦

唔想知佢剛唔剛

打風呀清

你班冗員

公司一個上司都無，全部出晒去見客
我就同另外啲低級職員由9點hea到而家

西西

我hea左一個上奏，幾個老細番曬黎啦

西!

子已提

我仲hea緊